{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 사보이호텔"
    },
    "text": "大邱東城路に位置するサヴォイホテルは、パーティー&家族連れのお客様のためにペントハウスAとBの2つのタイプで運営されています。 また、各タイプ別にマッサージチェアやスパ浴槽など、お客様の心身をリラックスさせることができる設備を完璧に備えています。 駐車はホテルの向かい側にある広い駐車場が利用でき、午前2時まで入室可能であり、特定の客室を選択することはできません。 週末は選択が不可能であり、無作為に客室が割り当てられます。 オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。 入室時間の予約後も午前4時までに到着しなければ払い戻しなしでキャンセル処理され、追加で入室できる時間がない場合はメールや通話を通じて連絡をいただければ待つといいます。 客室は2名基準で運営されており、追加1名当たり1万ウォンずつ追加決済が可能です。 駐車場は内部駐車場がすべて埋まっていて、外部駐車場を利用することができ、外部駐車場はサヴォイホテル専用駐車場なので駐車料金は受け取らないそうです。 外部駐車場はホテルの向かい側に赤い遮断棒があるところで、ホテルにお電話いただくとドアが開きます。 サヴォイホテルは、車両通過による事故については責任を負わず、1部屋につき1台の駐車が可能だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サヴォイホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "サヴォイホテルは大邱東城路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サヴォイホテルはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サヴォイホテルにはマッサージチェアやスパ浴槽などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこでできますか？",
            "answer": "サヴォイホテルの向かい側にある広い駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室時間は午前2時までで、特定の客室を選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "週末には客室を選ぶことはできますか？",
            "answer": "週末には選択が不可能であり、無作為に客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "入室時間の予約後も午前4時までに到着しなければ払い戻しなしでキャンセル処理されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "サヴォイホテルの向かい側にある赤い遮断棒のある外部駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は必要ですか？",
            "answer": "サヴォイホテル専用駐車場なので駐車料金は受け取られません。"
        },
        {
            "question": "車両通過による事故の責任はありますか？",
            "answer": "サヴォイホテルは車両通過による事故については責任を負わず、1部屋につき1台の駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 361
    }
}